依個時勢 屋企有人對你吐口水 應該點做

因為佢日日無工開都堅持要出去
所以最後我都係lock佢門
就咁lock 6pm-11pm

之後講過好多次沖完涼要閂實門
因為如果佢本身有病 水蒸氣就全部有病毒
而且我哋廁所聞到類似渠味 係咪更加要閂門？

今日發佢老皮叫佢閂門
佢對我吐口水「一齊死啦 仆街」

我依家應該點做？

佢啲口水

難聽啲講 寄人籬下 你有咩可以怨？
一係走 一係報串叫醫院帶走佢
佢擺明要咁 你又做得啲咩？

求解答

咩寄人籬下？

介唔介意略略講一講屋企個關係？
如果唔係唔知點搞喎。。。

後面個選擇唔錯
有咩報串電話？

佢平時有冇戴口罩出去？如果冇嘅話你就去轉狗屋先啦

咪攬炒囉 可以點姐
你報警一齊隔離囉

寄生蟲一條
就四十無工開 要問人借錢唯生
借咗屋企十二萬 三年還咗五千

但不停去旅行 買新鞋 iPhone ipad

屋企乜錢都唔交

吐返佢口水話閘住反彈無回頭

報驚

有 但唔知係咪重用
而且佢係on99 喺街9fing
一定接觸過好多人

我聽到佢咳

真係會帶走佢咩

屌 我屋企個廢老又係
無工翻日日出街加重用口罩
屌到佢一獲金同大吓佢先收斂左
樓主下次可以大佢 拎漂白水淋佢/Call衞生署報佢肺炎隔離佢

我依家就想call
係咪call得啦？

你大完佢睇佢有無改善先？

佢係乜撚野人先得架佢。。。
好似樓主好似d小朋友發脾氣

大咗好多次 佢就今日發顛吐口水

寄生蟲一條
就四十無工開 要問人借錢唯生
借咗屋企十二萬 三年還咗五千

但不停去旅行 買新鞋 iPhone ipad

屋企乜錢都唔交

叫佢閂門就係發脾氣？

佢係你邊個？
不過我細佬都係咁撚樣
日日都出街玩 出去食飯
我真係心諗我唔撚想死

睇黎你成家都痴痴地 包括你

樓主你自己好好反省下
一黎你啲表達能力差
二黎啲行為舉止好唔成熟
建議你叫條友去打份工

得罪問句 點唔成熟法

Ok thx 你特別有說服力

btw 樓主快啲報衛生署 啲人係要經歷下先識驚

你都真係痴痴咩 鎖住人之後屌鳩人吐你口水
你試下上庭睇下邊個有說服力

“其實我已經中咗”然後噴到佢一面係
佢覺得你會怕先恰你，你同佢攬炒佢一定縮

佢係你邊個？
肯答未

啱 應該24小時lock
Lock得幾個鐘係我太大意

咁就要上庭 真係唔知邊個癡

你話樓主做乜撚？
依家係廢老搞鳩佢你又話佢唔成熟
唔係當事人係特別易講風涼話
講完都覺得自己特別高級過人

就算老豆都有問題啦

大佬 然後？

講撚到明發洩post

咁佢即係你邊個？層樓邊個名？

多謝你
我得廿幾歲 真係唔想死住

因為我本身個腎係有事 所以我會特別驚同小心

講咗 間屋住咗三個人
三個都無名

你鎖住道門唔比人入係解決唔到問題
唔該你好好地同人傾
就算你本身好憎佢
都試下了解人地個情況
傾下睇下有無共識

我開頭條link已經係講過

因為知佢無工返 就日日重用口罩其實已經想lock
透過tg講過佢日日出又唔買又唔排口罩

我就快頂唔住要lock門 前提係已經講過
之後姑姐係送咗盒口罩畀佢 得24+9塊
佢就日日出去吃喝玩樂 搵大陸朋友
去到樓下就除口罩

撘正我哋食飯時間返嚟 有兩次一入門口就咳
我最後警告過佢 佢點到要出去食飯
我就lock6-11 講明係我喺屋活動時間
其餘時間我喺房 門無lock

因為我停課 我有做好自己日日唔出街
除咗凌晨落去買之後一星期嘅食糧

請問我有邊到做得唔夠？值得佢吐兩篤口水？

佢係你邊個？阿哥？

係

一個廿幾歲一個就四張都咁弱智真係家門不幸
Lock得人門就預咗佢還拖啦
你哋本身關係都唔好 點解覺得佢會聽你講

係我做得唔夠絕
一日淨係lock得五個鐘for我食飯沖涼清潔
應該lock哂24 等佢返得無得返 就唔會發生今日嘅事

你趕唔到佢走有乜用
教到個仔咁你父母都有問題
仲肯借錢比佢

隔氣要搞搞佢

你lock門就解決到問題咩
佢call人爆鎖又得
喺門口捕你又得
到時肯定唔止吐你口水

講咁多做乜

影個門鎖嚟睇下
自己換都係幾舊水，佢搵人爆隻門閒閒地過千

我覆咗啦 真心想理性討論 希望可以指教下

唔明 即係就算咁 我點都係錯哂嗰個？

佢有冇搞過你

唔好癡線
而且佢應該係gay咖喎

佢搞你可以做鳩佢

黎我屋企住一排先單身獨居月入60k29碎

我淨係知我頭先成塊面都係佢dna
直接用消毒紙巾抺哂成塊面

巴打好人一生平安

Blame the victim

唔夠強就收皮
弱肉強食有無聽過？
和平只係強者嘅選擇，弱嘅一方永遠無say
你想和平，佢想唔想？咁邊個強勢好明顯啦

我唔係乜都唔講/或者直情明知佢返工都lock/完全唔畀返

我係咪應該做絕啲

樓主好慘
睇佢都係無賴黎
佢啲作為 直頭無撚腦
傾又傾過 嘈又嘈過
睇黎都唔會好好地和平解決到
佢咁離譜應該都唔係一朝一夕嘅事
真係睇下有冇機會搬走到

佢本身戶口應該幾百都無
我無出過門口 除咗random一日凌晨出去買糧

講又唔聽 我唔想死可以點
無人逼佢出街 無人全日唔畀佢返

睇嚟你第三個屋企人唔多想幫你
想縱佢多啲喎
你都係諗定搬屋plan好過啦
痴線佬點夠佢玩
分分鐘佢有一日斬鳩你𠻹

殘忍只需一棍

要是老夫出手

買隻靚鎖膽加個批咪三四舊水
自己換撚左佢啦

係
不過玩門無用，始終佢都會入到嚟，佢唔會因此而驚你，佢唔係中學生
諗下其他

一句講晒，間屋唔係你
你點樣鎖佢都可以入來，鎖極都唔係辦法，只會令佢都會做更多對你有惡意既行為
搵屋主即係你老豆？同佢傾，你的確冇力同佢約法三章，根本大家都憎大家，你想佢點 佢偏唔做